msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-27 14:42+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-09 14:39+0800\n"
"Last-Translator: auroursa\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:221
msgid "2FA Confirmation"
msgstr "两步验证"

#: src/components/utils/error-message.tsx:27
msgid "A second authentication factor is required"
msgstr "请进行两步验证"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:851
msgid "A service controlled by <0>{domain}</0>"
msgstr "由 <0>{domain}</0> 所控制的服务"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:282
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:71
msgid "Already have a code?"
msgstr "已经有验证码了？"

#: src/components/utils/client-name.tsx:46
msgid "An application on your device"
msgstr "在你设备上的应用"

#: src/components/utils/error-message.tsx:87
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "未知错误"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:113
msgid "Another account"
msgstr "其他账户"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:879
msgid "Any collection"
msgstr "任何集合"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:821
msgid "Any method"
msgstr "任何方法"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:860
msgid "Any service"
msgstr "任何服务"

#: src/views/authorize/welcome/welcome-view.tsx:28
#: src/components/utils/scope-description.tsx:458
#: src/components/utils/scope-description.tsx:478
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: src/views/authorize/consent/consent-view.tsx:60
#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:105
#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:174
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:79
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:59
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:132
#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:65
#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:95
#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:99
#: src/components/forms/wizard-card.tsx:93
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:152
msgid "Between {minLength} and {maxLength} characters"
msgstr "介于 {minLength} 到 {maxLength} 个字符之间"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:745
msgid "Blob storage"
msgstr "Blob 存储"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:836
msgid "Bluesky App services"
msgstr "Bluesky 应用服务"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:843
msgid "Bluesky Chat services"
msgstr "Bluesky 私信服务"

#. placeholder {0}: consentLabel || <Trans>Authorize</Trans>
#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:173
msgid "By clicking <0>{0}</0>, you will grant this application access to your account in accordance with its <1>terms of service</1> and <2>privacy policy</2>."
msgstr "点击 <0>{0}</0>，即代表你同意此应用根据 <1>服务条款</1> 和 <2>隐私政策</2> 访问你的账户。"

#. placeholder {0}: tosLink ? ( <LinkAnchor className="text-primary underline" link={tosLink}> <Trans>Terms of Service</Trans> </LinkAnchor> ) : ( <Trans>Terms of Service</Trans> )
#. placeholder {1}: ppLink ? ( <LinkAnchor className="text-primary underline" link={ppLink}> <Trans>Privacy Policy</Trans> </LinkAnchor> ) : ( <Trans>Privacy Policy</Trans> )
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:30
msgid "By creating an account you agree to the {0} and the {1} of this service."
msgstr "创建账户即代表你同意此服务的 {0} 和 {1}。"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:553
msgctxt "RPC lxm"
msgid "Call"
msgstr "调用"

#: src/views/authorize/authorize-view.tsx:151
#: src/views/authorize/welcome/welcome-view.tsx:51
#: src/components/forms/form-card-async.tsx:85
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:434
msgid "Change your <0>@handle</0>"
msgstr "更改你的 <0>@账户代码</0>"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:394
msgid "Chat"
msgstr "私信"

#. placeholder {0}: secondFactor.hint
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:234
msgid "Check your {0} email for a login code and enter it here."
msgstr "检查你的电子邮箱 {0}，获取登录验证码并在此输入。"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:99
msgid "Choose a username"
msgstr "选择用户名"

#: src/components/utils/error-card.tsx:76
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/components/utils/description-card.tsx:74
#: src/components/utils/description-card.tsx:76
msgid "Collapse details"
msgstr "折叠详情"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:713
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:139
msgctxt "verb"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:69
msgid "Confirm your password to continue"
msgstr "确认你的密码以继续"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:225
msgid "Confirmation code"
msgstr "确认代码"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:714
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/views/authorize/welcome/welcome-view.tsx:35
msgid "Create a new account"
msgstr "创建新账户"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:82
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:599
msgid "Create, update, and delete any public record"
msgstr "创建、更新和删除任何公共记录"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:716
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:109
msgid "Deny access"
msgstr "拒绝访问"

#: src/components/utils/error-card.tsx:83
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:114
#: src/components/utils/scope-description.tsx:242
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-request-form.tsx:55
#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-request-form.tsx:60
#: src/components/forms/input-email-address.tsx:51
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: src/components/forms/input-new-password.tsx:44
msgid "Enter a password"
msgstr "输入密码"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:85
msgid "Enter the code you received to reset your password."
msgstr "输入你收到的验证码以重置密码。"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-request-form.tsx:70
msgid "Enter the email you used to create your account. We'll send you a \"reset code\" so you can set a new password."
msgstr "输入你创建账户时使用的邮箱地址，我们将向你发送“验证码”以便你设置新密码。"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-request-form.tsx:58
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入你的电子邮箱地址"

#: src/components/forms/input-new-password.tsx:45
msgid "Enter your new password"
msgstr "输入你的新密码"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:90
msgid "Enter your password"
msgstr "输入你的密码"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:109
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:126
msgid "Enter your username and password"
msgstr "输入你的用户名和密码"

#: src/views/error/error-view.tsx:27
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:102
msgid "example-com-xxxxx-xxxxx"
msgstr "example-com-xxxxx-xxxxx"

#: src/components/utils/description-card.tsx:74
#: src/components/utils/description-card.tsx:76
msgid "Expand details"
msgstr "展开详情"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:25
msgid "Extra"
msgstr "极强"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:53
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:189
msgid "Forgot?"
msgstr "忘记？"

#. placeholder {0}: account.preferred_username || account.email || account.sub
#: src/views/authorize/consent/consent-view.tsx:45
msgid "Grant access to your <0>{0}</0> account"
msgstr "授予你访问 <0>{0}</0> 账户的权限"

#: src/components/utils/help-card.tsx:32
msgid "Having trouble? <0>Contact support</0>"
msgstr "有任何疑问？<0>联系支持</0>"

#: src/components/forms/button-toggle-visibility.tsx:34
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/components/utils/link-title.tsx:17
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:91
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:146
msgid "Identifier"
msgstr "识别符"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:427
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: src/locales/locale-selector.tsx:46
msgid "Interface language selector"
msgstr "界面语言选择器"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:286
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:96
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:101
msgid "Invite code"
msgstr "无效验证码"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:55
msgid "Let's get your password reset!"
msgstr "开始重置密码吧！"

#: src/views/authorize/authorize-view.tsx:190
msgid "Login complete"
msgstr "登录完成"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:107
msgid "Login to account that is not listed"
msgstr "登录未列出的账户"

#: src/components/layouts/layout-welcome.tsx:50
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: src/components/forms/input-token.tsx:59
msgid "Looks like {example}"
msgstr "看起来像 {example}"

#: src/components/forms/button-toggle-visibility.tsx:34
msgid "Make visible"
msgstr "显示"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:430
msgid "Manage your <0>full identity</0> including your <1>@handle</1>"
msgstr "管理你的 <0>完整身份</0>，包括你的 <1>@用户代码</1>"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:365
msgid "Manage your profile, posts, likes and follows"
msgstr "管理你的个人资料、帖文、喜欢及关注"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:360
msgid "Manage your profile, posts, likes and follows as well as read your private preferences"
msgstr "管理你的个人资料、帖文、喜欢及关注，以及查看你的个人偏好设置"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:33
msgid "Missing"
msgstr "缺失"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:29
msgid "Moderate"
msgstr "中等"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:84
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-confirm-form.tsx:74
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:60
#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:90
#: src/components/forms/wizard-card.tsx:96
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:119
msgid "Okay"
msgstr "勉强"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:157
msgid "Only letters, numbers, and hyphens"
msgstr "只能包含字母、数字及连字符"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-account-form.tsx:128
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:170
#: src/components/forms/input-password.tsx:53
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:23
msgid "Password strength"
msgstr "密码强度"

#: src/components/utils/password-strength-meter.tsx:45
msgid "Password strength indicator"
msgstr "密码强度指示"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:106
msgid "Password Updated"
msgstr "已更新密码"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:113
msgid "Password updated!"
msgstr "已更新密码！"

#: src/components/forms/input-new-password.tsx:46
msgid "Password with at least {MIN_PASSWORD_LENGTH} characters"
msgstr "密码至少应包含 {MIN_PASSWORD_LENGTH} 个字符"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:479
msgid "Perform actions on your behalf"
msgstr "代表你执行操作"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:460
msgid "Perform authenticated actions towards <0>any service</0> on your behalf"
msgstr "代表你对 <0>任何服务</0> 执行经过授权的操作"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:201
msgid "Please verify the domain name of the website before entering your password. Never enter your password on a domain you do not trust."
msgstr "请在输入密码前核实网站域名，切勿在你不信任的域名上输入密码。"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:42
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:45
#: src/components/utils/link-title.tsx:18
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:620
msgid "Publish changes"
msgstr "发布更改"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:395
msgid "Read and send messages"
msgstr "查看并发送私信"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:245
msgid "Read and update your account's email address"
msgstr "查看并更新你账户的电子邮箱"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:247
msgid "Read your account's email address"
msgstr "查看你账户的电子邮箱"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:209
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:214
msgid "Remember this account on this device"
msgstr "在此设备上记住此账户"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:598
#: src/components/utils/scope-description.tsx:619
msgid "Repository"
msgstr "存储库"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-confirm-form.tsx:59
msgid "Reset code"
msgstr "重置码"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:82
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:187
msgid "Reset your password"
msgstr "重置你的密码"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:196
msgid "Select domain"
msgstr "选择域名"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:141
msgid "Select from an existing account"
msgstr "从现有账户中选择"

#: src/views/authorize/welcome/welcome-view.tsx:45
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:141
msgctxt "verb"
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-view.tsx:52
msgctxt "noun"
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#. placeholder {0}: account.name
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:78
msgid "Sign in as {0}"
msgstr "以 {0} 身份登录"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:64
msgid "Sign in as..."
msgstr "以……登录"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:88
#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-picker.tsx:53
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: src/components/forms/wizard-card.tsx:106
msgid "Step {currentPosition} of {count}"
msgstr "第 {currentPosition} 步，共 {count} 步"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:27
msgid "Strong"
msgstr "强"

#: src/components/forms/form-card-async.tsx:96
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/utils/link-title.tsx:20
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:142
msgid "Technical details"
msgstr "技术细节"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:283
msgid "Temporarily activate or deactivate your account"
msgstr "临时激活或停用你的账户"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:34
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-disclaimer.tsx:37
#: src/components/utils/link-title.tsx:19
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/components/utils/error-message.tsx:52
msgid "That handle cannot be used"
msgstr "无法使用此账户代码"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:205
msgid "The application is asking for full control over your network identity, meaning that it could <0>permanently break</0>, or even <1>steal</1>, your account. Only grant this permission to applications you really trust."
msgstr "此应用请求完全控制你的网络身份，这意味着它可能会永久破坏，甚至窃取你的账户，请仅向你真正信任的应用授予此权限。"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:605
msgid "The application is asking to be able to create, update, and delete <0>any data</0> from your repository."
msgstr "此应用请求能够创建、更新和删除存储库中的 <0>任何数据</0>。"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:172
#: src/components/utils/scope-description.tsx:485
#: src/components/utils/scope-description.tsx:626
msgid "The application requests the permissions necessary to perform the following actions on your behalf:"
msgstr "此应用请求必要的权限，以便能代表你执行以下操作："

#: src/components/utils/scope-description.tsx:500
msgid "The ATProto network uses an authentication mechanism that allows to uniquely identify users when communicating with external services. This is typically used to retrieve or update data linked to your account, such as feed or moderation content."
msgstr "ATProto 网络使用一种认证机制，可以在与外部服务交互时唯一标识用户。这通常用于获取或更新与你账户相关的数据，例如动态源或审核内容。"

#: src/components/utils/error-message.tsx:69
msgid "The data you submitted is invalid. Please check the form and try again."
msgstr "你提交的数据无效，请确认表格并重试。"

#: src/components/utils/error-message.tsx:43
msgid "The domain name is not allowed"
msgstr "域名不符合要求"

#: src/components/utils/error-message.tsx:45
msgid "The handle contains inappropriate language"
msgstr "此用户名包含不当言论"

#: src/components/utils/error-message.tsx:50
msgid "The handle is already in use"
msgstr "此账户代码已被使用"

#: src/components/utils/error-message.tsx:41
msgid "The handle is invalid"
msgstr "此账户代码无效"

#: src/components/utils/error-message.tsx:35
msgid "The invite code is not valid"
msgstr "邀请码无效"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:147
msgid "This application is requesting the following list of technical permissions, summarized hereafter:"
msgstr "此应用请求以下技术权限，概述如下："

#: src/components/utils/error-message.tsx:77
msgid "This authorization request has been denied. Please try again."
msgstr "此次授权请求已被拒绝，请重试。"

#: src/components/utils/error-message.tsx:57
msgid "This email is already used"
msgstr "此电子邮箱已被使用"

#: src/components/utils/error-message.tsx:48
msgid "This handle is reserved"
msgstr "此账户代码已被预留"

#: src/components/utils/error-message.tsx:64
msgid "This sign-in session has expired"
msgstr "本次登录会话已过期"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:556
msgctxt "RPC aud"
msgid "Towards"
msgstr "针对"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:166
msgid "Type your desired username"
msgstr "输入你想使用的用户名"

#: src/components/utils/error-message.tsx:84
msgid "Unexpected server response"
msgstr "服务器响应异常"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:715
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:748
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:151
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或电子邮箱地址"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:281
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:140
msgid "Verify you are human"
msgstr "请验证你是人类"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:136
msgid "wants to access your <0/> account"
msgstr "想要访问你的 <0/> 账户"

#: src/views/authorize/consent/consent-form.tsx:131
msgid "wants to uniquely identify you through your <0/> account"
msgstr "想要通过你的 <0/> 账户唯一识别你"

#: src/views/authorize/sign-in/sign-in-form.tsx:200
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:84
msgid "We're so excited to have you join us!"
msgstr "我们非常高兴你能加入我们！"

#: src/components/utils/password-strength-label.tsx:31
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: src/components/utils/error-message.tsx:31
msgid "Wrong identifier or password"
msgstr "错误的标识符或密码"

#: src/views/authorize/authorize-view.tsx:191
msgid "You are being redirected..."
msgstr "你即将被重定向……"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:247
msgid "You can change this username to any domain name you control after your account is set up."
msgstr "完成账户设置后，你可以将此用户名更改为你控制的任何域名。"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:116
msgid "You can now sign in with your new password."
msgstr "你现在可以用新密码登录了。"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-confirm-form.tsx:53
msgid "You will receive an email with a \"reset code\". Enter that code here then enter your new password."
msgstr "你将收到一封包含“验证码”的电子邮件，请在此处输入验证码，然后输入你的新密码。"

#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-view.tsx:121
msgid "Your account"
msgstr "你的账户"

#. placeholder {0}: segment.length ? ( <strong className="text-gray-800 dark:text-gray-200"> {preview} </strong> ) : ( <span aria-hidden className="w-24 rounded-md bg-gray-300 p-2 dark:bg-slate-600" /> )
#: src/views/authorize/sign-up/sign-up-handle-form.tsx:230
msgid "Your full username will be: {0}"
msgstr "你的完整用户名将修改为：{0}"

#: src/views/authorize/reset-password/reset-password-view.tsx:108
msgid "Your password has been updated!"
msgstr "你的密码已更新！"

#: src/components/utils/scope-description.tsx:641
msgid "Your repository contains all the data publicly available on the ATProto network, such as Bluesky posts, likes, and follows. It also contains data created through other apps you've signed into using this account."
msgstr "你的存储库包含 ATProto 网络上所有公开的数据，例如 Bluesky 帖文、喜欢和关注记录。同时，它还包含通过你使用此账户登录的其他应用所创建的数据。"
